而家約咗女神見面

好緊張，有冇巴打同我打打氣

好驚驚，應該點算

Pish

收皮啦

認真少少可以嗎

收撚皮啦

唔好咁啦

咁夜

世上沒有神

打你都嘥氣

我得咗啦

早啲訓吧啦

夜啦

訓唔著，好開心